今日情人節，連平時怕怕醜醜既女同事都著黑絲返工....

淫能到

圖

擺明勾引你

冇圖你話佢唔著都得架啦

冇圖你話男同事著黑絲都得架啦

屌你老母你話係黑絲笠頭返工都得啦

估唔到佢平時收收埋埋，竟然有男朋友

佢外表有冇咁差 差到你覺得佢冇

外表普通，不過幾大波

你鍾意波多過外表？

關你咩事

hi無圖